【印尼海嘯】驚悚畫面 演唱會突遭海嘯侵襲大浪捲走觀眾 感覺死機會大

印尼巽他海峽昨晚發生罕見火山爆發海嘯災情，死傷人數高達600多人。媒體和社群網站上陸續出現多段海嘯侵襲影片，當地一處演唱會舞台被海嘯沖毀，現場只聽得見民眾尖叫逃難，相當揪心。
從這段媒體取得的影片可見，舞台上的歌手正賣力演唱、氣氛熱烈時，突然一陣大浪襲來，舞台瞬間被沖垮，現場尖叫聲四起。
據報導，負責演場的團體有多名成員受傷另有多人失蹤，目前狀況不明。

Ｄ慘叫聲

反應既時間都冇

一定俾Ｄ雜物撞死

舞台特效嚟

wave party

抵撚死

舞台效果來

漏電就變燒豬

嗰年南亞海嘯好似又係聖誕

東南亞國家得 新加坡 汶萊 泰國 是高質

其他死哂都無所謂

印尼啊？抵啦
聖誕快樂

不能同意更多，加多個不丹

不丹邊係東南亞

印尼是最世界最大穆斯林國家

果然 穆斯林都是喜歡將人斬首..........

搞清楚一樣野先

人性 係對住文明人用
即係美國人, 英國人, 日本人 德國人死左, 就應該覺得傷心, 可悲

但對住生番, 根本唔需要人性
例如 支那人, ISIS 死左, 唔通都需要對住佢地有人性??

仲要斬哂上面班人性撚
姦哂佢地老婆仔女，鐵通插閪
希望佢地會理你Hk is not china la

慘...唔比啲雜物插死，都電死

印尼人:香港沙士都值得開香檳，抵撚死啦香港人

你係咪想咁先?你覺得家下香港人唔係生番?你覺得唔係姐，人地覺得係喎，成個地球最撚醒係你啦

咁即係證明香港人恥笑 印尼人無問題

多謝解答

笑咗 排外係人之常情

你香港人唔撚排外 香港同印尼都差唔多姐

咁香港排外程度去到要殺人全家未？

係啦，你鐘意啦，香港人鐘意高調，中國人鐘意高調，所以比人排外

Party with tsunami 🌊

所以咪互相排斥，好出奇咩

做乜逼我哋同情佢

痴撚線

唉唷 陰公豬喇印尼

嘿

呢個真
生番排華好似成班腦衝血
見你CHINESE樣就斬首
你未講完"I M FROM HO....."
就已經比佢地斬死左

有人海邊講笑話 ?

死有咩好怕
最緊要好玩

印尼排華依單野真係搞到對依個國家冇好感

冇indomie 食喇

又到聖誕

呢d真係唔知以為特技

無預兆架咩

2018 年

聖誕快樂

我d營多點算

咩叫感覺死機會大

小學雞? 排華片睇過未？

名副其實真係人浪

天罰穆斯林豬

印尼狗係最唔值得同情

口德-20

咁你咁憎恨既話唔即刻訂機票去報仇?

抵啦垃圾

“係喇，你鍾意啦”
十足十d港女理虧之後係到死撐
你話係咪係囉！
我錯哂！ 得未

飛瀑怒潮

屌，支那好治癒

睇黎連登仔忘記左南京大屠殺，日本侵華
成日去日本消費，乜都唔記得哂

你on9?
佢地亂殺人，所以佢地有事我唔會同情佢，同我要去報仇有咩關係？
坐壞左個腦？

唔知係邊個朝向世界宣戰

支那人都唔記得啦 關我撚事

殺得好wor
嫌殺得唔夠添

點會唔記得呢？
當初你老母唔做慰安婦
點生到你隻賤種出嚟？

大家咁話，你老母一撚齊啦
把口咁撚臭

就返你level咋 冚家鏟

印尼抵撚死啦

點做到

見到個個話印尼狗抵死先知連登觀念出左好大問題
俾著你係佢地你會唔會想人地仲落井下石？
發生咩事會有咁強烈既階級觀念仲覺得理所當然？

個鼓手漂起既時候仲努力打鼓

點睇上面班人一講排華就好衝動

又係聖誕海嘯

4D演唱會

我以為笑笑小電影

印尼排華

印尼狗

冇確實既證據證明有南京大屠殺

你咁講冇証據有印尼排華添啦，你肯定殺左果d係華人?

印尼排華有証據

南京大屠殺冇証據

嗯

印尼最撚排華，識9 分中國人香港人咩
遇到排華個時比人斬個頭落黎都仲得，仲衰過賓國

其實正常人都唔應該去呢D 垃圾國家

菲律賓 都係一樣
成日有香港人去菲律賓出事, 被屈藏毒
都唔明點解仲有香港人去菲律賓

就好似女人去印度 被強姦咁, 都係抵死

如果係支那就好

17:37
印尼巽他海峽昨晚遭海嘯侵襲，印尼國家災難管理局（BNPB）起初稱只是潮汐，呼籲民眾毋須恐慌，令當地民眾白白枉死。然而，這類錯誤已非印尼首次，在今年9月的帕盧（Palu）海嘯，巨浪殺到之際，印尼氣象、氣候和地球物理局（BMKG）竟撤銷海嘯警告，最終釀成逾千人死亡。

一年犯兩次錯誤 印尼人做野

最後不根稻草

咁你咁撚憎連登仔仲上連登？
躝啦屌你老母

發生左排華

我屌你老母too

你老豆老母生咗你就真係可悲

你老母比人姦完再殺再用掃把插閪
你老豆比人斬頭 你就唔會咁講

How do you say goodbye to a lot of Indonesians?

A really big wave

死200幾隻豬咁撚少就咪撚報新聞啦

福氣!

真是開心 啲生蕃

可以出兵一定移平 收復佢地

抵死